成個903最撚懶就係細so

仆佢個街呢10年黎每日播d歌都一撚樣！！！

屌到佢見到

無聽，播咩？

成個連登最鍾意聽細so嘅就係樓主

呢條撚樣睇佢做DADDY KINGDOM好撚串

細so成個怨婦咁 好閪煩

來來去去John Mayer, Coldplay, Jack Johnson, The Beatles, Beyond

903班DJ...比人話懶, 當你讚緊佢地咋

日日都有yellow、creep、woderful tonight

好間唔中都有好野既

每日歌list都一樣

忠實聽眾